全世界有無一個國家,民族好似中國咁係咁逼人認中國人

中國身為全球第二大經濟體軍力又超英趕美 , 正常唔係應該個個爭住認中國人咩？？點解依家係變左逼人認中國人？？

利申:由於小弟出身於英國領土 , 自細受英國教育 , 吃英國奶喝英國水所以無法數典忘英認做中國人

負皮代表連登人中國心？？

有，叫做北韓

西班牙

俄羅斯，亦即係以前既蘇聯，亦即係阿老大哥

法國

阿聯酋
逼班台灣空姐做中國人

但同時無返一兩本外國護照都唔好喺大陸話自己係社會精英

俄佬？
啲痴線國家一擔擔

香港人成日嗌到自己全世界最慘
東歐嗰啲其實都係差唔多
兩個都係痴線國家

其實真係冇逼你認